行緊船，同船上班hihi睇香港新聞

一落地梗係去當地餐廳食餐飯先，
食食下隱約聽到電視機嗡Hong Kong,
轉過頭一睇原來係當地新聞頭條就係講緊香港示威，

一路播一路眼濕濕
距離半個地球，我想即刻翻香港，
啲鬼佬係咁喺度起哄係咁fuckfuck聲，
但我卻乜都做唔到。

如果問我有冇後悔過行船，
我會答係琴日。

共勉之

巴打心繫香港

你這剎那在何方
我有說話未曾講
如何能連繫上

叫班鬼佬幫手spread!!

樓主你公司無衞星data咁陰公?